20蚊上500蚊

第一口

Gchi

20蚊博5蚊 你有排推

中咗下場買$25 ？

買六合彩好撚過拉

Lm等睇第一口已經過唔到

第二口

樓豬有d運
格流咁都唔入

屌炸左